class Data {
  final List<Map<String, Object>> questions = [
    {
      "question": "ماهي الفلتر  ؟   ",
      "answers": [
        "نظام ادارة قواعد بيانات",
        "نظام تصميم واجهات",
        "نظام حماية تطبيقات المبايل",
        "كل ماسبق",
      ],
      "correct": 1,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "تاريخ صدور اول نسخة للفلتر ",
      "answers": [
        "5-2017",
        "5-2018",
        "5-2019",
        "5-2029",
        // "b",
      ],
      "correct": 0,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "تم تطوير فلتر من قبل ",
      "answers": [
        "مايكروسوفت",
        "اي بيام",
        "قوقل",
        "تسلا",
        // "b",
      ],
      "correct": 2,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "فلتر هيا لغة برمجة  ",
      "answers": [
        "نعم",
        "لا", // "b",
      ],
      "correct": 0,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "هل فلتر sdk ",
      "answers": [
        "نعم",
        "لا",
        // "b",
      ],
      "correct": 0,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "SDK تعني _________. ",
      "answers": [
        "مجموعة قواعد بيانات البرامج",
        "مجموعة تطوير البرمجيات",
        "مجموعة بيانات البرامج",
        "معرفة تطوير البرمجيات",
        // "b",
      ],
      "correct": 1,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "ما أفضل المحررين لتطوير",
      "answers": [
        "Android Studio",
        "IntelliJ IDEA",
        "Visual Studio",
        "كل ما ورد ذكرة",
        // "b",
      ],
      "correct": 3,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "ما أفضل المحررين لتطوير",
      "answers": [
        "Android Studio",
        "IntelliJ IDEA",
        "Visual Studio",
        "كل ما ورد ذكرة",
        // "b",
      ],
      "correct": 3,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "ما هو دارت؟",
      "answers": [
        "ب: يتم استخدام Dart لإنشاء واجهات مستخدم أمامية",
        "Dart هي لغة برمجة موجهة للكائنات.",
        "كلاهما",
        // "b",
      ],
      "correct": 2,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question":
          "تم تطوير فلتر لاستخدامها في  ....... التي تشتغل علي نظام اندرود و الايفون ",
      "answers": [
        "تطبيقات ثنائية الابعاد",
        "تطبيقات ثلاثية  الابعاد",
        "سطح المكتب",
        "تطبيقات تابلت",
        "لا شي مما ذكر",
        // "b",
      ],
      "correct": 0,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question": "     ما هي مزايا Flutter؟",
      "answers": [
        "   التطوير عبر الأنظمة الأساسية",
        " التطوير الأسرع",
        "التركيز على واجهة المستخدم",
        "كل ما سبق",
        "  كل مما ذكر",
        // "b",
      ],
      "correct": 3,
      "sc_val": 10
    },
    {
      "question":
          "  بدون الوظيفة الرئيسية () ، لا يمكننا كتابة أي برنامج على Flutter",
      "answers": [
        "صحيح",
        " خظاء",
        // "b",
      ],
      "correct": 0,
      "sc_val": 10
    },
  ];
  mydata() {
    return questions;
  }
}
